56歲婦認連儂牆襲便衣警囚兩月 官：受言語冒犯非減刑理由 屬可預計之內

56歲婦認連儂牆襲便衣警囚兩月 官：受言語冒犯非減刑理由 屬可預計之內
獨媒：

但鬧狗就會係加刑理由

但黑警打你虐待強姦你就無問題

記得之前有單判詞班狗官同自制埋辱警罪無分別

藍絲就斬人就情操高尚

黑警+狗官+太監=曱甴集團

藍絲斬人時被挑釁就係理由

啲狗官同狗 一樣大罪
著曬便衣撚知佢係狗咩
俾人撩 因為佢係狗所以要罰重啲？傻撚左啊

郭偉健接續處理被告是否有預謀用刀施襲，郭官認為，被告回家拿來牛肉刀、菜刀不是有意傷人，被告回到「連儂牆」與受害者經過一段時間的正常對話，之後情緒崩潰才揮刀，所以不是存心帶刀傷人。

狗官係罪加一等,權力大保偏幫極權

點解唔考慮下「被告經已被這場警暴運動弄至為滿身鮮血及奄奄一息的垂死者。」

上訴啦，根本個官有偏見

本身預14日, 打1下都可以咁撚重
羅狗官係差在冇講出口話要維護曱甴唔可以被人任意侵犯

你係狗襲擊市民咪唔犯法囉

只有香港獨立， 先係唯一解決問題既方法

被告律師可唔可以引用案例？

又唸起高尚情操果死藍屍

呢隻狗官支持恐怖份子所作所為

Push

判得咁輕
應該改告企圖謀殺
再加告暴動
最少坐10碌啦

郭偉健
蘇偉德
彭寶琴
張潔宜
錢禮
羅德泉

上訴其間駛唔駛還押？
搞得嚟2個月過咗啦

紅底

高尚情操噃藍屍仲唔發發

紅到仆街

咁隻狗
返緊工
亂咬亂吠
又點計？

相反攞刀殺人就情操高尚

之後加暴動架喇

其實不如唔好再扮香港有法庭啦
直接將D唔順政府意既人送晒去警總槍斃算啦

藍絲就可以受言語影響有得減刑
黑警出言挑釁又話非減刑理由
呢啲法官根本有預設立場
但又比黑警律政司玩程序
比哂呢啲case比紅底法官審

仲乖乖守法？係紅官同黑警眼中你只係on9仔

睇到呢d判辭同刑罰就覺得香港法治真係笑話 黑警攞正牌壞事做盡就唔使負責 香港所謂既法治係完全體現唔到公義

羅狗

呢條狗官都要入名單

藍絲黑警俾人挑釁就唔得
香港人俾狗挑釁就正常

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好嗎

狗狗傷幾重呀 兩個月dklm

同一班人嚟，都係共狗

召喚詛咒師

藍絲斬人就情操高尚

獨裁已經係事實

帶刀先至係情操高尚，其情可憫，從輕發落。

香港警察受言語冒犯 屬可預計之內

屌 乜撚預計之內 好地地要黑警挑釁既

姐姐

..